（樣衰是原罪）有冇人睇過《累》呢套漫畫

樣衰真係原罪

睇過幾話
講做戲好悶
無睇